和理癱瘓ATM大法

入其他卡咪得, 卡有自己資料咪撚on9 啦